覺唔覺守護甜心同魔界女王候補生都幾好睇

前排睇翻 搵翻以前小學睇嘅感覺
仲有唱K小魚仙

我既心靈 unlook！三季睇哂

守護甜心去到後期係同d真人姐姐玩遊戲

覺 前排先睇完 遲啲打算睇彩雲國物語

覺，魔界女王佢地著得好撚仁

雪沙雪沙船 朱古力船

記得追埋彩雲國物語後半小說

亞夢好正 好想同佢一齊

皮亞爾 幾斗

我覺得有啲悶
淨係睇咗第一季

好睇呀...
細個連埋光之美少女
東京Mew Mew都會睇埋

動物橫丁都好好睇

仲有玻璃面具

識貨
呢三套我大個左都勁鐘意

亞夢

花樣明星

有冇人仲會睇雙子公主

好好睇
可惜爛尾

幾斗
到依家都係我男神

如像有種戀愛直覺的

其實係咪好多人睇左井川一
好似li期好多人係到講90年代既動畫

定係我睇左所以敏感左

當年睇寶石寵物又比人笑男人老9睇埋d咁既野
明明就好正

彩雲國物語 正野啊 推介
不過小說後半部唔會有機會動畫化⋯⋯

彩夢芭蕾

魔界女王候補生真係正!
套野meaningful得黎又劇情一流
最鐘意皮亞爾

雙子公主

有冇人記得有套叫華麗的挑戰

真城璃舞
btw應該有唔少巴打睇過童話槍手小紅帽

肥恭正到癡線
最後男主陣營全部間諜

鍾意歌唄同璃舞

璃舞同個偽娘係一對

魔界女王候補生個人覺得漫畫結局好睇啲

第二季

後半部好sad

寶石寵物 Twinkle 係唯一一季好好睇
其餘咁多季係垃圾

寶石寵物 Twinkle 真係好好睇
不過第三季同第六季都唔差

正 買晒成套彩雲國小說
OP同ED都好好聽

打大佬 不思議遊戲

乘着風傾聽誰故事

覺
幾斗同皮亞爾超靚仔
細細個好鍾意

Twinkle Twinkle Magical Charm
Winkle Winkle Jewel Flash ☆

想當年三色台既配音真係好正

有聲

唔明白色嗰個點解會咁多人鍾意黐孖筋

同問

鍾意睇哩啲既人都有一顆少女心

正啊喂

幾斗

巴莉娜超正
細個睇到後尾黑化即刻唔想睇

漫畫由小學睇到而家都仲未完

連載左18年，而家先2百幾話

細個睇以為佢地人設係青少年 點知係小學生

追到冇心機追
一個月都唔知有冇一集
仲要得廿幾頁

樓主邊度睇守護甜心

可唔可以解釋下芭莉娜正係邊
由細到大都唔明

好撚鍾意 係咁叫love 個隻野 好撚得意
以前咁扮佢叫 love love

魔界女王候補生漫畫版仲正勁想買番

想問有冇粵語Link睇女朋友搵咗好耐都搵唔到

冇追落去以為完左

彗星公主

Google 一搵就見到

Google 一搵就見到
好似得魔界女王搵到係粵語

結局無啦啦拆cp
睇到好嬲

守護甜心

法法法法伊恩
連連連連伊恩

啱啊 好耐之前睇完漫畫個結局 到宜家都仲好記得

結局有拆cp咩?

睇左最新一集
表白左啦 ！！ 接受左啦！！
有生之年啊

魔界女王候補生畫風好核突

嗰陣小學我仲特登去租守護甜心同唱k小魚仙嘅漫畫嚟睇
魔界女王候補生係大個之後起網上睇

正確啲講
應該係臨結局先調轉cp
早少少調唔得嘅，係要就黎完先調
可能個監督想試下反傳統，但太急了

勁好睇

呢個小學勁迷
日日同frd嘈夏恩特同邊個一齊
到中學每年都翻睇一次
到大學就冇睇了
講講下想睇

搵到個台灣討論串
似乎係官方特登玩四角

不過後期轉得太快

正

好鍾意芭莉娜 細個覺得黑化咗好型

守護甜心好睇到震

小紅帽好睇

睇唯世同幾斗

巴打，細細個就好中意睇

唔係雪沙雪沙雪朱古力雪咩

有冇人睇過花漾明星

tinkle真係幾好睇
唯一一套睇既寶石寵物就係佢
同埋睇曬守護甜心
有時覺得睇呢D女性向動畫真係講唔出口 但係又想睇

呢排睇返漫畫就o岩架喇 寫到依加呢個劇情居然要成10年

有

宙人

下？
問你點解覺得正 即係點解中意
你一個原因都講唔出
盲目中意一樣野先唔正常喎 大佬

雪沙雪沙旋，朱古力旋，心呀心，快啲將你個心交比我!

係咪講俏皮劍俠小紅帽
唔同名仲load左一陣
小紅帽好正

躍進天空穿過大門

Cyber守護星
魔法少女莎莎美
少女十七減十一
外星bb撞地球

又諗起一套細個好沉迷嘅星光少女

莎莎美都幾黑暗
啲角色會黑化

守護甜心有冇邊到可以睇返

第三季睇到男主變左寶石寵物
令我對成個寶石寵物系列變差
接受唔到

如果男主唔揀露比揀主角就會變左亂倫

雖然係男仔 但會幻想自己好似守甜咁變身
好靚

撫子

守護甜心
魔法小咪路
爆丸
好正

又醒起多兩套
守護月天
機械女神J （香港好似叫銀河醒目女）

點解依家好似無哂長篇唔轉主角既兒童番

呢套係有壓力嗰陣睇真係會爆笑

因為佢正囉

之前VIU 播見習神仙精靈都有55集

光美而家年年轉
以前仲會連一年

i mean 播到幾年果d 好似守護甜心 花漾明星呢d玩到3-4年

黑化病嬌 正

細個唔鍾意桑高娜，覺得佢好噪

唔是換左主角

仲有呢套

仲有套黑白狗 搵翻主人個套

光美第一季最正

有套係講有個妹想搵翻呀哥
點知呀哥係敵人到
好似講整飛機
有d 石可以做能源黎飛
有冇巴打知邊套

無左美莉 不了

好記得魔界女王候補生桑高娜個tvb配音最後幾集唔同左聲
應該病左，把聲超頹，完全影響晒觀感
不過套野真係好好睇，套漫畫仲keep緊

可愛

小天使糖糖

芭莉娜黑化著嗰套魔法服個look好好J

阿夢有粵語LINK未

奈娜?

識貨

係 好得意

過左咁多年 動畫化冇乜商業價值
可惡想睇

記得有人問過同樣問題，應該問下呢張post一樓嗰位人兄應該有。

原來呢度有，唔駛再問人，直接㩒入去睇就係。

超齡細公主

個ending 好sad

守護甜心頭兩首op勁好聽

看到七彩天使魔宮

最記得白雪幾正

魔界女王候補生 細個唔知點解會成日睇

佢個讀音係：啦乎啦乎

唱k小魚仙好好睇

依套野戀童辟先中意
高中男主角中意小五妹妹
唔做女王都要跟佬走

Cyber守護星
好似連seed都搵唔到

幾斗 海斗好型
好似叫X斗都係bad boy feel

好記得第一季真係好睇
仲要女主紅色頭髮
有一集好似係條街當自己係棋捉大富翁咁
之後都好似為出而出 心淡😩

現在都好似冇嘢呢啲for 小朋友嘅戀愛動漫

我睇個陣可能仲細過小五 係我眼中會地係大姐姐

諗起官恩娜唱首主題曲
「全部讓開～即將發動變改～～
星光即將揭開 理想在心中蓋過悲哀」